(藍店霸權) 上facebook睇到 成個太興集團旗下都坐滿 又無1.5米 網民舉報左 popo同食環都唔出現處理

d人話太興間間今日都唔跟喎
舉報又等極都無人黎

再報 報到有人嚟

今日經過太興隔哂枱又唔比多過4人喎
仲要排哂長龍

期待已久既人民鬥人民

20蚊張叫人遵守
自己唔遵守

咁神獸出場就唔好怪人喇

冇錯 冷氣軍師出場

1823 App，同時留相留時間留證據

關20蚊張咩事？

點解唔關事?

佢同太興無任何關係架

你講多次？

每一個鐘睇住，打1823, 拎case number

屌你講到佢有份定喺嗰度有話事橫咁